乜原來我哋香港D商人成日作奸犯科?

唔係做咩咁驚引渡條例?

又即係香港係商人作奸犯科既避風港

個個都係肥平之類既白手套